致關愛座hunter版友: 點解用淘寶就唔係五毛, 用支付寶就係五毛?

到底點解用一個就係五毛, 用另一個就唔係? 係咪視乎關sir你自己用開啲咩?

五毛狗關愛鳩金句 : 食日本野就唔撚通支持日本呀?

咁我都要改改口了

关蛇，你有什麼好商品介紹一下啊，咱們一起淘寶好不？亲

咁唔知我話"屌人用支付寶嗰班都係五毛開post搞事膠化支持港獨既人", 唔知以關sir邏輯又合唔合理呢?

泛民打手食魚有魚味
不嬲我都冇講過用就係五毛
但上連登唱好就係五毛

樓主偉論:

非主流意見: 其實議事規則修訂唔係好大件事…

LIHKG @ Android

你係無講過唔比人用，你直情話反淘寶就係五毛

即係你覺得香港人用支付寶冇問題?

都係柒渣心水清
一眼睇穿關愛座呢類隱性五毛
而家打泛民仲落力過捉毛 你話唔係鬼都唔撚信

泛民打手
有。但唔代表用就係五毛
睇嚟你閱讀理解拎F

又嚟泛民打手五毛一家親
就好似泛民保蝗咁

你覺得香港人用支付寶有問題, 即係你都會屌人用支付寶啦. 咁點解你屌人用支付寶又得, 人地屌人用淘寶就係五毛?

冇用過喎波台狗

佢本身撐中國。所以係五毛

無用過都阻人反，唔係收撚左錢都無人信啦

用完覺得好用，阻人反我理解
無用過，又自稱反中國，反共，走去阻止人地反製品，品牌，老細都係中國甚至親中，有共產黨做後台嘅淘寶

人地話唔去遊行, 你話人係五毛, 之後又話唔係因為人地唔去遊行話人係五毛.

人地話支付寶好用, 你話人係五毛, 之後又話唔係因為人地話支付寶好用話人係五毛.

咁即係亂鳩咁嚟, 搞鳩人針對人啦?

你係波動五毛就肯定係唔使討論

五毛bb chu

扮睇唔到.

係啊，不過我起碼唔會阻人反淘寶

早晨咁多位!

你地全部都係五毛, 互扯貓尾

睇嚟有版友要小心了~

總之駁過關sir咀既都係5毛

佢又開始post舊post